破壞藍店/中資商鋪前要諗一諗

其實其位手足有冇諗過我地去搞藍店/中資鋪頭，對家都可以搞返支持我地既黃店

班奶共商人或者中共可以畀錢請班黑社會或福建幫去破壞返支持我地既黃店（對家真係搵人搞黃店，有可能會令到支持我地既黃店唔敢再出聲支持我地）

最重要既係手足搞藍店/中資鋪頭，有機會會畀狗拉，但對家搞黃店班狗唔會拉人

同埋如果真係有支持我地既黃店畀人破壞，前線班手足會唔會夾返錢畀黃店既老闆？

今日見到好多post鼓吹手足去搞藍店/中資鋪頭，仲見到有post話要搞埋無表態既鋪頭

希望各位手足行動前要諗清楚後果

咩都怕點做大事

樓主冇錯喎 “裝修”對家都做得嘅